工作上嘅內地港漂同事

典型書呆子，高分底能
但又好中意冇料扮四條，見高拜見底踩
剩係識得擦鞋，DKLM
有同感既巴絲LM

LM

內地係共產中文！！！係大陸啊！！！

中資公司？

我公司legal有個大陸人幾好人，做野又幫手

有個大陸落黎讀master，其實佢個人係幾好，不過真係高分低能 書呆子，講解完問佢明唔明又例牌話明，之後一係做錯晒，一係又問多次

係啊， 嗰個擦鞋仔真係異類

Lee d 真係極品，我地呢個都係一撚樣，一係做錯，就算講解完都係做錯，DKLM

WFC